機場快啲走

開始疏散員工，叫人早收喇！
平時十號風球都打黎催人返工，叫人早收工同唔駛返工做咁耐都係第一次！
好似話今晚放TG會熄冷氣，快啲走！

快

啲

走

push

快走

612
721
811

叫得員工走先即係會暴力清場